賜我力量

賜我力量，在上帝面前祈望賜力量，
現在渴望能遇見祂，望見祂，
能從祂話語可以讓我體恤祂心意，
神為我留下了賞賜；

賜我力量，在上帝面前祈望賜力量，
現在我願能用這歌，頌讚祂，
神慈愛像火溫暖著我天天心中播，
長路裡常伴我走過。

小明家附近開了家新的餐廳
抱持著嘗試的心態，小明走了進去

老闆：「帥哥，要點什麼呢？」
小明看了看菜單，發現有一道菜名字讓他很感興趣
小明：「呃...義大利天使麵。」
老闆：「好的。要不要加大加五元呢？」
小明：「不用了。」
老闆：「那要不要辣呢？」
小明：「也不用。」
於是小明美味地享用了他的義大利天使麵

第二天，小明想到昨天的麵很好吃
於是又去了那家餐廳
老闆：「帥哥，要點什麼呢？」
小明：「義大利天使麵。」
老闆：「好的。要不要加大加五元呢？」
小明：「不用。」
老闆：「那要不要辣呢？」
小明：「不用。」

小明還是覺得這麵很好吃，於是之後每天都來光顧
一週後，隨著他跟老闆越來越熟，對話內容也越來越簡短
不過老闆還是會禮貌性地問清楚點餐內容
老闆：「要什麼？」
小明：「義大利天使麵。」
老闆：「加大？加辣？」
小明：「不用、不用。」

而又一個月過去之後，老闆與小明的對話內容已經只剩一句了
每當小明踏入店門，老闆就會用熟悉的語調問他...

老闆：「今天也是不用不用的義天？」

師傅老祖賜我力量！